武漢肺炎｜元朗安興街傳突襲封區 商舖聞風拉閘淪死城

話封你就封你，但係就唔封關

好似722 咁變死城
邊個落閘引起恐慌就可以用國安法拉

有北角個單屈手足無驗之後，打死都唔信佢會敢好死放過黃店同手足，肯定又有藉口玩你